原來毓民同白兵觀點一樣 不支持議會35+ 認為是理論魔術！！！！！

唔參選既人先至真係會講返人話

連登仔入黎屌毓民未？
入面仲有曾鈺成講點樣解釋中聯辦既合法性ＯＮ９到仆街

最好睇埋呢段
毓民係１２年已經係立法會入面話基本法是垃圾

無人衝入黎屌鳩佢話佢講永續基本法既

杯葛forever, 最後帶住純潔既情操入棺材啦

你講緊俾人拉左既勇武手足呀？屌你老母

佢支持35+民建聯

支持進攻議會
今次唔得 四年後都一定得
未試過點知每次都唔得

兩件過氣政客
我當年有個朋友收到教主啟示出嚟抗爭
結果初一中伏 而家入咗去仲有幾年坐
講人血饅頭絕對排前面

知唔知道毓民同東方個老闆有幾frd?

佢咁憎議會又選咁多次？

碌撚同飯民真係好大仇口

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

佢係過氣

on9

人工高丫嘛
而家唔靠呢行搵飯食咪講乜都得

ＢＴＷ中聯辦一日有監督權
我俾到你議會７０，有咩用？？

咁70席比哂民建聯係咪好d?

沈旭輝同班高官仲frd呀

有冇frd到送幾十萬比佢？

痴左⋯⋯⋯

其實....以我所知所謂永續基本法
本基本法係由香港人自己寫
唔係永續家陣果本一國兩制基本法
佢地寫啲唔寫啲
其實佢地當年主要政綱係「全民制憲，永續基本法」
亦都係因為咁令到好多人誤會「永續基本法」

照白兵講法 北京要玩你嘅 你全民制憲都無用架

其實係架 都係曬撚氣
因為北京集曬權 你想做乜都有方法令你做唔到

白票撚